[火影忍者動畫] BORUTO 集中討論 (11) 巳月BB

《BORUTO》故事描述忍界大戰已經成為過去，木葉忍者村也迎來了享受和平的時代。第七代火影的兒子·博人，似乎是受到過於偉大的父親所影響，度過著鬱悶的每一天。與此同時，新的災難之影開始悄悄逼近……。新世代的傳說，就此開幕！ ！

■ STAFF
原作：岸本齊史
總監督：阿部記之
監督：山下宏幸
系列構成：上江洲誠
音響制作：樂音舎
動畫制作：Studio Pierrot

■ CAST

漩渦博人：三瓶由布子
宇智波佐良娜：菊池心
巳月：木島隆一
奈良鹿代：小野賢章
秋道蝶蝶：白石涼子
山中井陣：阿布 敦
漩渦鳴人：竹內順子
漩渦雛田：水樹奈奈
漩渦向日葵：早見沙織
奈良手鞠：朴璐美
奈良鹿丸：森久保祥太郎
油女志乃：川田紳司

逢星期四日本時間 19:25

CHOK仔啊

頂...又真係搵唔到人整gif

Chok仔連奈良手鞠奈良鹿丸都加埋

大野木: 送粒姻緣石過你一對小情人

可以推呢邊啦

Welcome

搶到1001好威咩

留名

其實今集呢種日常咪幾好囉 硬係要塞3集碟碟篇喺前面趕客
今集啲糖真係派到糖尿
呢段佢都好可愛

其實呢個頭幾型

TBB終於播完火影大結局
當年會追火影都係TBB動畫開始睇

Same 仲要夜媽媽播

好似係因為見血卡通永遠唔可以日抖播

始終係tbb開始睇 最尾呢幾集睇過幾次都特登晚晚捱眼訓追返粵配, 好頭好尾

同埋想聽8尾rap

完咗，好失落

TVB火影最記得係首中文歌
喔依喔依喔~

Btw肉腸B仲未瞓嘅

Yes 以前星期六12:15am播 個陣先開始睇

We are fighting dreamers

#慕留人傳 #博人傳 #ＢＯＲＵＴＯ

《慕留人(博人)-火影忍者次世代-》10月7日起播出時間改到每周日17:30~18:00

ＢＯＲＵＴＯ播放時間改到每周日17:30~18:00
精靈寶可夢播放時間改到每周日18:00~18:30

兩部動畫一起移動時段組成東京電視台的新一小時動畫檔。
新節目檔期主旨「能和家人一起度過一個舒適的周末」為宗旨。

看來東京電視台也開始拚收視率了？

來源:

火拼出隔空的變速

我都走上嚟刷下存在感先

留明

唔知點解嗰期大部份動畫都有粵語主題曲
就係火影呢隻最令人尷尬

放喺星期日 感覺上好似唔洗等咁耐

髮線好高

三十幾歲咋

毒撚無咁早瞓

雷影禿左無人講

上次好似唔係？

直頭老左又瘦左

呢張好正

水影變咗阿婆
冇得扑野就老得快

之前明明好正

我覺得紅豆慘d

屌你啊 肥撚到呢

呢個唔好提 潛影豬手

過多幾十年 其他啲女角都變阿婆
穢土轉生左就可以得到永恆嘅14歲

可惜多由也 連阿婆都變唔到就

一朵永遠不會凋謝的花

綱手婆婆

美魔女手鞠 可憐多由也未老先衰

仲係處就死咗

係 我都係

所以唔准亂叫我女朋友

轉自Twitter之最新情報

轉時間會轉埋OP同ED

眼快快 睇咗會換CP

Chok仔揾唔揾到最尾沙律追住博仔嗰幕嘅gif? 我睇開嗰啲真係冇人整

漫書呢張有人上咗色

細細個就咁成熟 大個重得了？

OP嗰隊堅料 唱我英第一首主題曲

希望op唔好再行輕鬆 冒險風格
想要返blue bird 螢之光嘅呢類風格

期待

大野木
但一出完招就扒左係到

話佢過百係咪吹大左?記得naruto個陣同猿飛差唔多年紀

ig : boruto_hyuga7

應該差唔多九十幾一百架啦 好似仲老過第三代

好正

話說番睇五影打班個到
唔明點解班識出影分身仲個個開gundam
唔係二代發明架咩?定偷學左?

求其打仗果陣派白絕出去鳩fing見到d人結印報告番畀班知咪得
救帶土果陣講緊火影都有四代，咁撚長命知得多野唔難，大蛇丸都搵埋搵埋唔少忍術，雖然大蛇丸努力搵d，但係班都有白絕偵察睇埋睇埋唔少戰鬥仲要好似識錄影添

同埋二代發明但係二代係班時代既人，交手用過都唔奇呀

解釋合理
連咬柱間舊肉去種外道魔像吊命都諗到 偷人一招半式應該唔係問題

乜唔係木遁分身咩

其實上面唔明係指唔明點解要用分身開須佐?

原因好簡單, 5影話要5打1叫斑唔好怪佢地卑鄙
(雖然佢地口講合作, 但實際上各自衝去5部高達到)
穢土斑本身俾兜強化左+吸收左公廁柱間細胞識木遁, 實力非常強
俾人挑釁咪將5影果句白痴野還返俾佢地囉
1個斑經已難搞, vs5個分身經已同輸左冇分別, 問佢地「開唔開埋高達好?」
然後5影絕望到唔敢出聲, 但佢地死要面唔say no, 斑咪幫佢地揀yes囉
(我相信佢地say no的話斑真係會唔開, 當係憐憫佢地)

之後就係大野木開塵遁清場

補充, 如果只係唔明點解斑識影分身(例如詐屍果次), 佢寫輪眼copy到火影2代目唔奇
佢分25個分身出黎果時結既印係影分身個印, 但d分身係木遁分身黎
呢度有個假設, 就係木遁分身=以影分身為基礎再強化, 兩種都係實體, 而木遁分身更強
甚至話當施術者有柱間細胞, 咁d影分身就會自動變成木遁分身
佢同柱間大戰咁耐, 學晒對面d技真係唔奇, 花樹界+木龍你見佢求其是旦都出到

班識二代 識影分身有咩咁出其 仲要佢地係同一條村生活

廢老招原界剝離激光可以將物質分為原子, 威力黎講算係物理系max
其實打穢木斑時可以利用呢點, 先創造機會然後用激光打碎斑
再妨礙佢復原or封印

見上面講開班
反而想問明明班用左一隻眼開伊邪那歧番生
點解仲開得番眼變輪迴眼

高質答案

我係為左睇呢幕而番睇的
木葉最有魅力角色=自來也
木葉外最有魅力角色=大野木

大野木：我假假地都係土影嚟咖

塵遁而家都失傳埋了

沙津個樣唔係好掂喎

袋住先啦，唔同畫家有唔同style

呢個沙津笑到好似有兩個博人咁

又真係似係畫崩咗 之前條友都唔係咁

你地兩條死𡃁妹 我出場啦

最強火影and最強土影

手裡劍影分身

祝言日和擺佢個像出嚟都算係官方吐嘈

君麻呂同四代原來同一個聲優

所以邊個怡我 我就另轉身用螺旋閃光超輪舞吼參式打爆你地

比人斬手做人棍

四代都夠膽笑

係 有玩game會發現似得更加明顯

Naruto Shinobi Collection...

Shippuranbu!!! 登 登 登 登登 登登~

做咩啫你

因為諗左好耐買唔買君麻呂嘅聲好...但係我仲等緊多由也

呢隻game女角聲好似特別少

儲定先啦唯有

。。。。自71集睇完之後出咗句聲，隔咁耐都冇再睇post
估唔到宜家唔只開咗新post仲推到第五頁

多得君生拎隻雞出黎比人插囉

明明我最多都係打下你手鞠 擺下肥相咁
成日郁啲就話人係雞 好唔公平 我都冇話過

唔係我講架 佢地幫你條女改架 多油雞

唔好學埋佢地啲野啦
本身已經好慘咖喇

五人眾肉便器

賣俾木葉開苞

呢張已經絕版了

肉腸巴

肉腸B

上網見到

正呀 有冇多啲

Game圖嚟

淫到
摩牙

竟然po手鞠

一張圖就睇到
手鞠真材實料
多由也=一塊木板 再釘兩粒釘上去

一塊木板釘兩粒釘

一張圖就睇到
手鞠19歲
多由也14歲...
有幾出奇喎

我多由也好大量嘅
雖然佢比個女人打死左 個女人果派又成日圍攻佢

More

錯重點啊

more, thanks

搵下先

LM

官方冇嘢睇的

左邊係天天 ?

雞

小心慎入 R18圖

我淨係搵到呢張咋

做到嘢 不過邊有咁大

唔死就一定有

都唔知打你好定讚你好
呢獲

其實呢張有四個版本 一張係兩條友都有J
其餘兩張係是但一個有條J

po埋出嚟

其實間硬性轉都唔好睇

不了，揾多啲冇J嘅仲好

認真 我都不了
不過唔知那媽星會唔會都啱～話曬佢有白同桃式

more,要冇J嘅

同一個網站 有沙律

Sor啊 啱先得閒整

Chok B 愛死您

cls

好期待下一集博仔同沙律

嘩屌

宜家先留意到

聽日

到底點解要雙手舉高咁追

可愛囉

呢段佢地嘅聲優配得好甜

有好多聲優都係真實世界結婚
希望佢地都

...博仔聲優都係女嚟
Btw無記錯最搞笑係沙律聲優喺The Last最尾係配BB博仔

聽日星期四，又等到

唔係推遲到星期日咩

十月

聽日就有tsunade

嘩

重點

究竟黑化原因係咩

會唔會有幾個人接佢呢

你死咗條心啦
五人眾死撚咗十世啦

Ching Ho Mean

大蛇丸大人會記得我地咖

我都唔出聲

你隻臭狐狸

有印尼曉，有冇香港曉

有春眠"北角"曉

『Sept. 20 episode of #Boruto will be a 1-hour special broadcast. After that, the show will move from Thursdays to Sunday nights. Fans are looking ahead and speculating, wondering what this momentous event could mean for the story of the new Team 7

source: 』
喺twitter見到

搞下氣氛啫

博仔同沙律遲啲要去龍地洞揾白蛇仙人，點睇

關我咩事 我死左咖喇

你仲係兜個體內呀嗎

你終於明白

係DNA

忍刀七人眾都假假地有個畫面
我要求唔多...有個畫面就夠

讓我們一起期待

見你咁想要 比多次個畫面你啦

咁快認輸唔得喎

唉...那媽星

咪話我唔益你~

腿
胸
臀
無敵

你睇下我對你幾好

你就成日恰我

認真睇返日本果邊啲討論 多由也嘅呼聲 真係唔低

下個PLS

唔低 但唔高囉

你成日兜巴星手鞠

你唔恰我咪唔星佢

""多由也はどこぞの人気投票で上位ランクだったな""

多由也是人氣投票中的最高排名

Boruto and Sarada secretly leaving the village to search for Mitsuki sneaks into Orochimaru's laboratory which is the parent of Mitsuki. Meanwhile, it turns out that Boruto and Sarada left the village, and pursuit mission is handed down to Team 10

博仔同沙律私自離開條村去揾蛇仔，第十班奉命要去攔截

哇內鬥一定好好睇

未翻譯既意思即係 ?

20號嗰集大概係話 大蛇丸點咗博仔同沙律去龍地洞揾白蛇仙人，但係佢地唔知龍地洞點去，之後就遇到第十班 似乎會對打
Btw呢一集會做一個鐘

20號都係兩個星期後既事

一定好好睇

我就唔係幾信真係一個鍾咁放出嚟

20號播兩集呀

有 20號應該純粹係因為劇情而播1個鐘

今集應該好多博仔沙律睇

倒數階段

好期待

今集打茄輪未

未揾到seed

睇Twitter啲cap圖好似又甜到糖尿
仲未有得睇

巴打,咩GAME黎

已經有翻譯組做咗72集

手鞠最正

Myself 有得睇啦

兩個廢老仲未死

真係廢老嚟

臨開場前都要撐手鞠 唔答你

屌 博仔講嗰句好型，沙律肯定濕晒

如果三代火影冇死 一定仲可以繼續做落去

唔好咁啦,多由也都好正

我好想知

廢老

今集

型撚到

近幾集竟然幾好睇

笑死我

疾風亂舞

成班上忍同先代火影都唔知自己俾人偷聽緊,
連鳴人咁撚勁都唔知
開頭仲以為鳴人之後會叫哂d人走再捉佢地入黎傾
點知俾人跟到去醫院乜撚都睇哂

保安漏洞

最甜呢張了

有返以前個種緊張感

做咩摸我巨龍喎

屌你

巳月做斷捨離 做得好出色

有無人發覺今集既BGM真係好正 好緊張

明明講到被襲擊完之後加強保安 但都可以照比博人佢兩個光明正大咁出咗條村

已月的意志，搏人相信佢個一下真係好感動

時間

鳴仔應該知既

想diu

Gay

兒童向關係？

細左好多

棟牆竟然冇爛

真係縮咗水

個兩條廢佬都未死

火影世界係咪冇老死

個兩件廢老收收皮先啦

好可愛

陰功木葉丸比自己D部下杯

博仔又用忍者跑

終於

估唔到個兩條廢老仲未死
更估唔到綱手反而buy廢老都唔信蛇叔

話時話好似咁多集連血都無見過

明明大蛇丸係四戰救返生綱手
醒返仲可以傾到計

明明佢地都係三忍

我都覺得駁唔到故, 明明個陣佢仲好感概咁話 你早d洗白自來也就唔駛死
點會突然間一聽到大蛇丸個名又起晒槓

反而講多d木葉丸心情幾複雜咪仲合理 佢最敬愛既三代爺爺

有
中忍試沙律對砂忍條友有被斬咗下

兩個廢老可能仲諗緊點可以比9尾做火影 比人捉左木葉點算
拿拿拿真係比外星佬捉走左喇

我屌，做完一個鐘之後休一個禮拜

英文翻譯

私奔遠走

嗚嘩 好想繼續睇啊

第十班係咪鹿代個班 ?

水影比人拮穿幾次都有

我想問雨忍村仲係唔係度

係，豬鹿蝶

真心型

呢段幾好睇，沙律啲表情

Twitter情報

2公婆一齊做叛忍

鳴仔同佐助肯定驚撚到仆街
兩個一齊私奔 去揾蛇仔

9/13 #73「月亮的另一側」
木葉忍者村進入嚴重緊戒狀態，慕留人與紗羅妲為了尋找巳月而秘密地離開了村子。兩人前往巳月的親人大蛇丸的研究所。入口負責警衛的忍者對慕留人的來訪感到驚訝。之後慕留人從大蛇丸聽到有關巳月的一切後發現他對巳月真的是一無所知。同時間，確認慕留人與紗羅妲已經離開的木葉忍者村委託第十班進行追蹤任務。
◆劇本/待田堂子 分鏡/福島宏之 演出/松本正幸 作畫導演/佐藤綾子、大河原烈

9/20 #74‧75「慕留人-火影忍者次世代- 一小時特別篇」
為了尋找有關於巳月線索，慕留人與紗羅妲決定去見住在大蛇丸所提到的龍地洞的「白蛇仙人」一面。但是他們卻搞不太清楚龍地洞的所在位置。正當慕留人與紗羅達繼續前往目的地的同時，第十班前來阻止。
◆劇本/重信康、大久保昌弘 分鏡/增田敏彥、藤原良二 演出/青木裕一朗、小野步 作畫導演/清水義治、藪野浩二

9/27 播送停止

10/7 #72「碰觸逆鱗」
白蛇仙人告訴慕留人他們要去取得一頭狂暴大蛇身上被稱為「逆鱗」的鱗片，在龍地洞尋找逆鱗的慕留人面前出現一條巨大的蛇，而目標就是那條大蛇。慕留人他們被牠以巨大的身體與狂暴徹底壓倒而陷入困境。另一方面，根據第十班的負責上忍萌黃的報告，巳月失蹤的重要機密有被其他人攔截的可能性。
◆劇本/田中秀人 分鏡/福島宏之 演出/長濱亘彥 作畫導演/卯野一郎
負責小說的重信康也來了
看來這次篇章很重要

話說木葉有內賊？

有人話呢兩個係咪同五人眾有關
我就情願冇關... 都唔吸引

呢幾個 到底係咪有白眼

好鬼期待 ...

我覺得最後第十班會一齊去幫手，然後鹿丸會話扮唔知

原本覺得似佐助奪回篇，但係諗落又有啲似卡卡西出走嗰套劇場版電影

揾到gif了

佐助出走為咗得到更強大既力量去打鼬
咁己月做咩事出走呢

未知，要睇呢幾集...
但係見網上面已經勁多人唔like呢篇...明明開得幾好

今集播完之後 呢到靜到

見到周圍都係有關某角色嘅figure 嘅post
冇咩心情

係囉冇人討論得我喺度推post

冇人討論

今好重火藥味 好正

係喎 呢度係咪都仲係原創嚟...

唔like係咪因為嗰四個繃帶佬樣衰？

係 跟漫畫嘅話應該係沙律買咗pack卡返嚟抽中大蛇丸巳月先自爆身份

話佢太抄以前佐助條路 但我想講班友連蛇仔出走嘅原因都未知 屌乜鬼

好似咁樣好睇啲 又有劇情睇 唔係就咁講出黎

原本連蛇仔都冇出走
想知幾時會做到漫畫劇情識咗大名個仔

四個繃帶友...希望除曬啲繃帶之後 係熟悉嘅面孔

你FF得太多了

咁就大把sweet sweet場境有得你睇

今集啲磨擦
最後沙律都係決定跟住博仔
好老婆嚟

應該係已月之前嘅其他實驗品

如果係咁嘅話 咁蛇仔應該唔會同蝶蝶一齊嘅

因為其中一個識放啲蝴蝶炸彈出黎

我淨係希望巳月回歸之後唔好再咁gay
明明漫畫都識幫手做下助攻

你意思...柒味？

呢幾個神秘啲

會唔會又係拎遮果個女仔打鹿丸個仔 然後同人講我嘅武器得把遮
然後搞一輪比砂忍戴耳機果條女殺左

不過風遁係拎遮果個出 夢幻音鎖係砂忍耳機女出

唔好咁啦你

我就係唔想咁

佢啲FF真係好搞笑

有咩好笑喎

啱啱發現咗個問題…如果佢出走嗰陣留低咗個護額，點解預告度會帶住？

可能隨身都帶咗幾個
一係就想營造唔係我跌

可能係分身做出嚟嘅假象

死啦俾佢搞到好期待下一集

木葉個兩件死廢老仲死出黎阻頭阻勢

次次啲建議都冇個好
今次連博仔同沙律都走埋睇佢兩個又講乜

廢老：殺咗佢哋

呢兩個顧問建議D野冇樣好，做相反就實冇死。

畫錯姐

唔似，佢預告裏面有佢嘅每一格都有護額

係隔離post吹奏三代火影

Where 今日掛住睇秒五+言葉

覺唔覺卡卡西俾人低估得好緊要

又吹奏三代

我搵唔到大野木個集勁快衝上前用塵遁救個細路嘅gif

chok仔好似post過

應該有 原本幫你揾緊但係揾唔到

原來今集ed巳月bb唔見左

係 但係嗰一段本身有埋沙律，連沙律都冇埋得返博仔

CLS 會唔會太大

有d誇張

直頭唔啱比例

Cls

好恐怖

錯晒

點解出綱手都唔...唉 無力請願了

綱手是但一邊波
都大過多油也個頭加兩邊波加埋

出靜音都唔出佢

等緊出花火同沙律

仲有班長（露背裝）

你地即管笑
我會靜靜地等到出佢果日

唔笑你 我都唔知佢幾時出...沙律話晒新一代女主就應該出硬

如果今年之內出 我本人就cos君麻呂
不過沙律一定出先啦

比個樣睇下先啦

今年內唔會出咖喇

屌果2條廢老仲未死

次次都俾啲伏嘅建議

我又諗起揾自來也DNA就要揾綱手

你地班人又狙擊我

我個留言積到50個負評啦
都唔知做錯咩

咁睇似乎我好你小小
但係肉腸巴鳴狗又話佢係雞

壯舉嚟

唔敢吹奏手鞠 個到啲人好生面口 有多油雞做擋箭牌就得

我講沙律同花火有咩錯喎
你地唔like,我自己食

我都r爆頭

未成年呀爸爸

就嚟60個負評

怕咩...手鞠 白 都有幾個講
你話桃式就怕啫

人地唔識欣賞，由佢

總算都有人講多由也 都叫做有啲安慰

竟然冇人鐘意沙律

痴線 成個twitter都係果個女人

手鞠好可愛

咩post

嚴選火影最美女角

我累積得到75個負評 多謝眾巴打

嚴選火影最美女角...嚴選 佢地嚴啫

我開始諗緊係咪我啲gif太低清

點睇都係我低清啲

諗唔到原因了，又冇同人結怨

肥毒巴終於明白我嘅痛苦喇

嘩套衫咩事

換左人畫之後, 越黎越西人風(而且偏3次元, 會易d cosplay)

沙律個腰束條皮帶其實冇乜野, 係衰個配色, 試想像下如果係全黑腰束+皮帶, 會幾襯

就係想知幾時轉呢套 我諗點都好過而家漫畫嗰套
不過條裙又短咗

殻個boss樣衰到 直頭係美漫個類型咁嘅boss

仲有條女又係

對比起曉
培恩 小南 真係差天共地

唔知去到動畫會點改變呢種畫風

真係好冇日漫feel

啱啱發現佢又走光了

好肉酸

等佢出動畫算

D畫風 好撚趕客 如果唔係借火影個名 一早比人腰斬左

我覺得漫畫如果用新嗰套應該唔太差

又調返轉諗，就係掛咗火影個名先會覺得佢畫風太大出入唔好睇
漫畫淨係計劇情我覺得唔太差

動畫？

Sor I mean動畫用(疑似)漫畫新造型
打錯

好柒喎

好過而家漫畫嗰套
雖然漫畫點畫沙律都係好淫feel

最理想都係keep動畫畫風
漫畫畫風不了

咁當然
不過漫畫會走光

聽日嘅預告

好想遮住香燐個樣然後ff第二個人

你鍾意啦

Btw~隔離po終於有人講沙律

唔知沙律帶男朋友仔嚟見Auntie Karin，香磷會有咩反應呢

香燐變到成個鏟青gem咁

呢幅都未算

呢幅先似

同自己契女爭食

記得十月轉星期日播，仲有新OP ED

隻ed都唔係用咗好耐咋喎

ED好似一向都短命過OP

今晚冇得即刻睇

香磷個頭真係好MK

原來護額真係唔係bug嚟

大和個樣老到

12點先得閒睇

唔知下集會唔會見到木遁

真係好似GEM..

未放工未有得睇

1080 中字

斷估下集第十班應該會搵埋一份

??????????

以前全村人得博人1個跑步唔係雙手擺後忍者跑, 今集突然忍者跑 冇性格

博人本身螺旋丸都混入左自然力量, 表示有練仙術既天份
似乎都會順路練返個仙人mode出黎, 仲可能順便執埋boss蛇黎做通靈獸

但係成日打老師

其實大蛇丸係解bug嘅人黎
有咩解唔通就話大蛇丸就得

揼心口幾有火影格

後面嗰下笑容
好正！！！！！！！

阿女又再一次見到媽媽

呢下都好正，不過未揾到gif

大蛇丸大人梗係好睇

全世界整gif都整漏咗博仔答完之後沙律呢下反應
好重要好重要好重要嘅互動嚟

又係你呀

沙律：咩話？個張真係你哋嘅結婚相？

母女相遇

桃式之後就開始咁樣跑，你有冇睇架

呢下真係好正
有少少諗起琳妹

唔好
我仲想睇佢兩個結婚生仔

真係好想睇到佢兩個一齊
唔該補好啲佢兩個嘅感情線

1小時特別篇特別Trailer
配得博仔同沙律啲互動好可愛

萬象天引

話說鳴仔開仙人模式係咪就可以一次過搵到晒3個人

垃圾大和同佢班垃圾手下(應該至少都中忍)俾個下忍fake臭晒,
追離基地咁遠, 但唔會懷疑係咪調虎離山, 都算
大和條廢木1個追都算, 但唔係, 係全基地保安1齊追, 空晒巢任人出入
都算, 仲要追錯人, 都算, 仲要俾人走甩

同之前2個下忍去火影房外面肆無忌憚偷聽機密咁, 前輩/長輩/有朵果d實力全降grade
房內咩影級忍者/上忍等全部冇反應, 保安形同虛設

紅色頭髮嘅角色都係好角色

咁都有位入

羅b
手鞠=我最喜愛女角色
我愛羅=我最喜愛男角色

係好...好廢 輸比我 佢自己話咖...唉 駁唔到

唔明佢地跑咩春
龍地洞唔係要通靈過去

真跑online

大家幾好嘛
真係好憎咁大風

有心，未死得
至少未好似多由也咁俾碌木壓到

向大家問個好都要抽水

仲未死得

錫返

呢幕甜到漏尿

真心

那媽星睇唔睇到咖 停戰一日啊

但係呢個位咁正
唔抽水 有啲對唔住自己

你啲抽水 我當r痕咋

你係君麻呂咋

個屎忽

而家都唔差

嗰個佐助嚟 ？

唔知 歐美cos唔好睇

成隻鬼咁

死亡森林

好似話有人比樹砸到 希望佢冇事啦

願上天保佑平安無事

喂啊

有個人避到棵飛埋嚟既樹，咁呢個人應該無事既

屌 好mean

原來香港成班忍者

仆街係公司大笑咗

好悶 好靜

聽下音樂～

啱啱經過4chan 有個po討論你鍾意嘅角色
仲有好多人討論緊多由也 都好多人鍾意

(雖然好多都淨係討論佢配鹿丸啱過果個女人

點會佢配鹿丸呀
連多由也呢場都要比手鞠同鹿丸放閃

你鍾意嘅角色

呢個po 雖然唔知有冇睇錯

只係得一兩個鍾意
有人唔記得佢叫咩名

>why people suddenly hate her
Suddenly? Certainly not. Never liked her design. Started to dislike her when she treated others like shit. Started to despise her when she murdered a defenseless Tayuya.
Continued doing so when she further ruined Shikamaru's life.

A defenseless tayuya
明明係佢走佬想陰人先嘅

不過睇左幾句 兩派開始忍界大戰

咁都唔走光

記唔記得張圖 因為走光有j

衰人

你條八婆

唔通以後肥碟同已月一齊

希望見到木遁

想知係咪真係有

聽日未必可以準時睇

Me Too 返工

究竟係今日定下星期先一個鐘

今日呀

@九尾

仆街，搬新屋wifi未搞掂，我啲data睇完今日一個鐘又無啦

慘

我有名比你叫架

特登的
再嘈繼續掉你上月球練字

九喇嘛被恰

今日又得閒得滯 又話左我女朋友

情侶檔vs第十班

唔開眼唔夠打

好期待
不過起碼12點先得閒睇

博仔&沙律
肥妹

好想睇萌黃出手

繼續期待兩個放閃多啲

呢張圖睇萌黃都幾靚呀

唔差
留俾木葉丸

可惜既係，對住川木先會第一次用楔
唔知動畫會唔會改呢

應該唔會掛
不過其實都唔係唔得 因為只要木葉丸同蛇仔冇出現嘅話都唔會同漫畫有衝突
漫畫沙律第一時間衝過去護住條仔

好似幾OK！

痾痾吓尿無啦啦打人

碌鳩大過我就要打

係傳說中嘅格劍

咁快又一個月

屌你CLS
咁都得
又唔見佢畫下啲女

Twitter 睇到

都係唔上Twitter了 有排未有得睇

翻譯要用多一倍時間？

理論上唔使

嘩嘩嘩

我認我犯賤，片都未睇gif圖先行

等中字

好似落咗春藥咁

就咁行路就到去龍地洞
有無咁兒戲

係咪咒印

好驚佢地好似赤丸咁周街痾尿當出招

龍地洞考驗勁兒戲

Chok B我仲未得閒睇呀

而家睇 等我報告

睇咗少少已經出
無諗過呢個篇都有手鞠出場機會 諗住多油雞都有機會出架嗎

屌，放工用數據都要睇咗佢

好可愛

呢條係咪佐助條蛇？

可愛？
Btw終於睇完
原來係成班人都攤晒係地下但係博仔淨係扶起沙律

其實博人直接學仙人模式咪感知到已月係邊 ，係唔知又要學到何年何月咁解
不過今集解左試煉第日隨時返黎都得

74

75

果然老婆，隨便摸胸都無問題

一掌推落去

點解個個都暈晒淨係博仔受試煉

74集沙律鬥力竟然輸比蝶蝶
雖然小櫻用百豪都唔見得勁過丁次用超倍化術+化蝶，但沙律連部分倍化術都輸，未免削弱得太過份

如果係蝶蝶一早比仙人食左

好失落 又要等兩個禮拜
10月7

OH MY GOD

睇到一半發現唔對路 我先知原來未睇74就睇緊75

服咗你

仆街，俾那星巴感染咗

又真係越睇越得意

沙律配蛇樣真係幾意想不到
蛇樣配肥賓妹 真係

再耐啲博仔發惡夢都似
沙律點都係咁正

怪唔知得你笑得咁開心

如果唔係我發現唔對路 應該係睇唔到74集

即刻飛左

同埋以後OP都唔使見到個女人喇

你又知新OP ED冇佢？

一定冇

好甜 真係好甜

Op ed冇唔緊要
係動畫入面不停穿插就得
最好係失驚無神嘅位彈出黎
等君巴飛都飛唔切
諗到君巴激到生蝦咁跳嘅樣就爽

頂你 以為得前面一次 後面仲有 嚇到差啲打爆個MON

十分十 THE NUN 果啲Jump Scare咁

陸續有黎
鬼唔望真係有多由也嘅畫面同時
出現埋手鞠

就算係都唔會出現咖喇

仲未睇

平到掂唔到

做咗人妻咁耐仲咁大

日日餵奶比鹿丸飲

鹿丸就爽啦

有冇萌黃發脾氣個張gif？
係咪得我一個覺得好得意

真係幾靚

私奔

搞到好期待下一集
到底點呢

博人係咪冇白眼？？？

你究竟有無認真睇博人
博人個隻叫淨眼啊

其實冇衝突㗎喎
佢問有冇白眼
睇清楚啲先屌啦九尾

如果有認真睇就知唔係白眼
唔知邊集嗚仔博人去搵日向日足check過啦

佢話未有開眼嘅跡象啫，未必係冇畢竟血統上...
Btw我為屌你而屌你的

我就係冇追
所以先問，見到佢個妹有ar麻

白眼都算係舊時代既產物
如果作者要寫到主角博人有眼既話
都應該係比白眼勁，或者比隻新眼

冇追你就咪柒問啦

所以兜先通過到

點解唔問得

套野講咩關你叉事咩

27話情報
[交涉決裂……！]

好似幾有趣！

又恰九喇嘛

九喇嘛vs肥毒 君麻呂vs那媽星

係咪可以兩人一組

玩下啫

大和解

得閒就召喚出嚟...

兜比女圍
佢點忍呀

兜應該係博人傳已知嘅人
唔計鳴佐之後最勁嘅人？

從良 戰力=0

唔使多謝我

柒西勁過兜啦

其實如果我唔出聲 係咪冇事

Twitter @ pe0420_gn

成隻狗咁

小心夜晚有尾獸玉飛去你屋企

嚟異空間揾我

快啲整返張蛇女突然崩壞嘅gif

揾唔到 靠Chok B

終於得閒睇

下集

今日有人生日

會唔會淨眼得右眼 之後左眼一隻轉生眼 好似師父咁

唔會掛, 呀媽雖然係宗家, 但基本上遺傳到單眼都極限啦, 仲要係ssr既淨眼
本身淨眼仲要月球大筒木果邊專有, 轉生眼都係, 而地球果邊最盡都係得白眼

你要開轉生眼, 呀妹個機率咪仲大, 對白眼應該都係全族最早開眼, 咁有天份
進化到轉生眼唔係冇可能, 仲要本身有日向血統, 轉生眼→終極轉生眼仲得

然後博仔最後出左村 沙律就留喺村做火影
博仔走之前就同沙律

然後就有博仔個仔傳 叫ドライバー傳 即係解螺絲批

btw 琴日淨係畫左佢半身 宜家終於完成曬喇

你唔講我都唔即刻check添

生日快樂鹿丸

原來我張圖睇唔到

睇到喎
借啲意po兩次

chok b

有玩疾風亂舞先知

咦 我原來係load緊

終於見得返呢張圖

唔知點解覺得呢張相，佢地兩個都唔多掂

沙律變咗家燕媽媽

單眼蛇會唔會做咗博人隻通靈獸

呢條友以前畫好多R-18

而家都有

好似冇再免費公開

肥毒

禁慾到佢大個先啦

等候可食用之時...

博人傳 第27話 全圖

劇情好慢

好吊癮

好想知次元究竟係一個咩人

點解佢會有楔

今日好靜
嚟緊成個禮拜都好靜了

唔會呀 有你係到

嘿嘿

等到10月7號先有得睇

到時就有新op ed～終於有得慢慢睇op

死八婆

幾時先有翻譯

再三回味

我MC唔可以睇住，唔係呢個月數據會爆
唔敢開個po

Mc啲想睇既人走曬

我都未睇新個一二集

去到今日，剩返Top幾？

好似決賽埋？

等緊，好想快D睇

會唔會本身就係大桐木一族嘅人？

大筒木嘅人就唔使有楔啦

佢話要搵容器，佢冇時間乜乜物物呀嘛

ig : kakashhkun
好彩係假

WTF做咩po呢啲出嚟

有種感覺官配係會少D人畫同人

中和下先
Btw原來想揾佢兩個生仔啲同人都唔係咁易 除咗最出名嗰張六道BB

六道BB

唔差喎

如果唔知一早知呢個係沙律
會以為係男人

大家中秋節快樂喇

中秋節快樂

大家咁話

賞月賞月

琳妹

Rin

月亮下

今次中譯好似耐左？

中秋

火影世界第一

呢首好好聽

唔掂喎...

唔知想點，咁都出到街

好撚正

一教訓醒就要洗眼

估到

眼矇矇咁都要留言

Btw 你講呢句講得好有氣氛 好有電影感

仙人Mode 感知

係啊係啊 要講 我感知到君麻呂嚟過

哎啊 咁興奮做乜

呢件衫咁熟口熟面嘅
認唔認得呢件衫？
唔認得？唔緊要！
我比題示你

又會咁多件唔揀 會揀呢件出嘅

係喎係喎 即係準備出佢星巴個女人

你咪即管星囉
反正到最後出figure嘅係手鞠 唔係你個劇多油雞

駁唔到

呢張幾正

好多都畫得好靚 呢個人係之前多由也本同人書(唔係h漫）嘅其中一個作者

多由也啲H...

起碼都做下資料搜集啦

個警員又問佢呢啲問題

應該問：最正女角係邊個？

答錯即刻拉

台灣好多人鍾意

手鞠

拉得 攞埋電話簿添啊

好彩唔係答多由也咋
如果唔係直接死刑

咁應該呢個世界冇人生還lu~除左你同幾個手鞠派

係
下集10月7號

乘機清洗所有多由也派

我地多由也派 個個都穢土轉生 你都幾過癮咖

btw 就黎又爆po喇
召喚定chok仔先

多由也晚晚餵飽三隻鬼同五人眾

唔夠人講就抹黑佢

音忍肉便器
仲有中忍考試嗰條女

配隻鹿丸 perfect池

正呀！

呢兩個月漫畫沙律都冇出現過

睇到一半發現錯頁數，屌....

係咩 Sor

成層冇咗

係喎 sorry

七代火影figure

睇完了，次元應該係同大桐木有關係

睇到堆留言先發現佢個楔同桃式打博仔嗰陣有啲似

每日起身 第一件事就係噤開twitter嚟 之後就成日噤F5

會唔會係代表有一個大桐木之力寄宿住，桃式都係食咗金式先變果個型態

開始好有睇頭

一個月一話

快啲就好

顏射？

哇！有中文拿終於！

好想知咩事好期待，又要等到10月7

Btw呢兩張係新OP ED cap圖嚟

似乎以佢地為主 YESSSS!!!

仆街 漫畫就川木 動畫就蛇仔
沙律BB呢

俾返啲沙律我

今日有冇更新

冇

都話下集10月7號...
轉星期日播呀

開大 都要用影分身

點解每次都咁快睇完

一個月，等得耐 睇得好少

新OP ED情報

下一集

走晒樣

負我做咩
明明同chok B張圖同一出處

話說 飛段會唔會出返黎

唔食野唔係會死咩

三代式推po法

我又推post
甜圖推post

原來巴打你改咗名

最近仲有冇J白同桃式

記錯人
我見你post白

頂

沙律嬲嬲

又j桃式

木葉顧問走咗...

明明係你地個個咒佢兩老

君麻呂

做咩啊做咩啊

呢排冇boruto睇有啲悶

仲有兩日咋原來等下等下

你就想，十月七號呀

係喎 成日凝住凝住過兩日就係

你知啦~我好期待見到OP少左啲角色咖嘛

好想知OP ED隻歌係點

冇咖啦~有得睇好睇多兩眼

我諗應該一開始係博仔果邊 然後蛇仔果邊
中間插啲龍地洞 火影室嘅畫面
副歌就係同果四個人打鬥畫面

最後就係博仔想追蛇仔 然後見到蛇仔背影 然後就越黎越光
加個護額係最後個畫面

仲要兩個都望住個月光

可唔可以俾返啲戲份沙律
我想睇沙律員博仔

你個多由也就冇
冇畫面 冇戲份 冇figure!

咁個畫面應該係豬鹿蝶企後面 沙律企博仔身邊 沙律搭住佢膊頭

時間會證明 你係錯咖!!!!!!!!!!!!

突然間諗到個畫面 好似佐鳴大戰咁

我大叫 那媽星!!!!!!!!! 你大叫 君麻呂!!!!!!!!!!

砰!!!!!

開得新post 啦，話推就爆架啦。

Chok仔唔喺度 我代開？

等chok la

邊個開都得啦

推啊!!!

你post一定少咗啲嘢

我照COPY咖咋~都唔知你講咩

我開啦

標題名叫乖乖龍地洞得唔得

上次爆唔到PO 好想試下自己個PO 1001係點

[火影忍者動畫] BORUTO 集中討論 (12) 新時段 新OP ED 新開始

推!

新POST

nice